古有柏林圍牆，今有柏林黑警

歷史嘅分水嶺已經出現